[失戀第三日] 今日將要過痛苦節訓唔到嘅入黎吹下水

今日狂loop嘅一首歌，係我同佢睇嘅第二套戲
一路聽一路喊

今晚又訓唔到

還能期望什麼
還能遺憾什麼

邊有咁易買到
我都想買

飲兩杯算啦

雖然屋企都仲有威仔
但不了，好肥

頭先做完gym本來都攰
但而家一落床又訓唔到

做多兩下 睇下啲好深好用腦既野

你都冇解決我問題
點先買到安眠藥

去gym房做
今日未玩數獨

同佢講訓唔到就會開？

睇醫生

咁訓唔到都有好多原因既 未必令佢想開藥

十個月感情 分手四個月
岩先諗起留左兩滴眼淚
佢unfollow左我同佢個兩人ig
我講過話係佢畢業前都唔會再騷擾佢
所以我依家拎個ig黎打對佢講既說話
如果佢諗起個ig就會自己login
佢有密碼會自己睇
仲係好愛佢 每分每秒都諗住佢

呢套都係佢同我一齊之後睇嘅第二套戲
佢仲要訓著左 好掛住佢

想要好耐

睇呢套我全程攬住佢對手
雖然冇想像中咁好睇，但未至於訓卦

有另一個了？

本來拎左假同佢一齊
最近分左手. 今晚肯定訓唔到
個心好痛

Here me too

證明就算愛你都愛唔深
唔同level

我未有 佢都應該未有另一個
唔知佢有冇鐘意第個
但有傳之前佢對第個男仔有好感 不過最後不了了之

認同

女人都係咁
或者會有轉機唔定

大把自以爲理性撚係喥屌架啦

咁咪唔好入嚟睇
感情台用黎理性討論？

今年變返自己一個過情人節
佢就搵到新男朋友過啦

佢翻工太攰了
分咗手一星期有多 終於無喊
翻工仲可以麻醉自己
不過總會係呢啲夜欄人靜既時候諗起佢
希望佢聽晚唔會同第二個女仔過啦

我返唔到工. sick 左兩日已經
諗返起就好唔甘心. 又嬲又唔捨得
完全做唔到野....唉

我上星期都有一日翻翻下頂唔順請左半日假翻屋企抖
宜家嘅工作效率都好差但點都要做
我都知ex係衰人架啦 但真係憎佢唔落
仲係好愛佢 好唔甘心
唔知佢係咪已經完全唔care我呢

我絲

我都希望係咁

如果佢同第二個開心 咁都好哇

同你一樣諗法
唔明點解佢衰自己都仲咁愛

不了
我唔會祝福人咁假

唔係祝福啵 佢開心幾好哇 我唔開心係另一件事

陪你傾一陣啦

ohh shit sry to hear about that
我做唔到啲咩 只係希望可以喺度俾少少支持同溫暖你

點解係都要鐘意啲衰男人
無論佢點對我都唔嬲佢
仲要覺得係自己差佢先唔要我

感情唔一定係你差先唔要你 可以有好多原因 唔駛咁諗

有時未必係對方衰或者你做得唔夠好
只係單單因爲喺個大家都唔識得點去愛人既時候遇上左
佢比唔到咩承諾你
你又唔識得愛人之餘要記得愛自己
咩都付出哂比佢 佢反而覺得係壓力
所以先搞到最後咁樣
到後來佢終於識得點對一個人好既時候
喺佢身邊既已經唔再係你

想喺到同個ex講聲生日快樂
呢八,九年嚟年年都有親口同佢講
分左手之後再冇資格講

希望你同佢幸福啦

你又返黎了

好想一直係身邊等
明明佢對以前啲ex都會好

你自己呢

我都係覺得自己差先勾唔到魂

本來無一物 無女咪無女

利申單身

自己既幸福緊係等佢比啦 自己專心佢既幸福咪得囉

佢放唔底個ex

咁都生不如死

點解同我一樣

我地係咪有同一個男朋友

啱呀 ok呀

頭先俾人捉走左傾電話

未 ready 好就咪鬼拍拖啦

仲以為你一擊脫離

hit and run

明知佢派我帽但係都想同返佢一齊
覺得自己好冇用

識左十年嘅女仔, 突然間消失左, 個心真係好唔舒服

愛人既心唔會無用個啵 你覺得無用咁你要諗諗係咪真係愛

派帽就算數啦巴打

佢一早都已經唔係你以前鍾意果個啦
你只係活係幻想之中不願離去
想搵啲安慰

不過我明的
我曾經都試過咁

愛架
我只係想佢畀多次機會大家, 可惜唔知要等到幾時先有呢個機會

巴打用左幾多時間先放得低佢 ?

一陣1年半
由知道佢出軌開始拖左大半年先分手

但沉淪完就真係上一課
以後唔會再俾自己犯同樣既錯

我個ex 都係話未ready要分手
我係咁諗...調轉睇
如果我有個女仔覺得好適合好愛好夾嘅
我點樣唔ready都會努力去ready去嘗試

而唔係咁樣咁容易放棄, 一句話唔預備就分手咁自私hurt人

所以對方唔係真係咁愛你咁關心你
呢樣野早啲發現早啲心痛完仲好

好彩唔一樣 我同佢無一齊過 拖咗大半年

m？

帽人正仆街

根本只係水泡

痴線佬

仲開緊啊你

如果愛人愛到想殺死佢痴線啲
定你痴線啲

要日日都開

渣架，大丈夫何患冇妻？

加入 我係失戀第一日

今日分咁慘

都拖拖拉拉左兩日...

趕住同第二個出街 冇辦法啦

應該唔關第三者事
佢寧願係屋企打mhw

我都知佢係唔夠鐘意我架啦
有啲野係無得逼
或者佢好快搵到個比我更好

新年有咩做呀你地
唔出街日日上連登呀

當放大假/暑假 爽

返工

你天好彩只係一個月

最多期望同最愛對方果時呀
痛到痴撚線

新年我放假好悶
plan 緊約人上我到玩 board game 打牌

好開心喎
我都鐘意玩board game

都係嘅

一個月就最喇咩

又未必係最愛
但應該最期待就啱嘅

我同佢第一個月就係佢太sweet
跟住落黎嘅日子就因為咁愛到不能自拔

每日都更加愛 點睇

呢啲叫每日都更自豪

想每日都更加憎佢

小爾每日訓得越黎越多

點解要憎人

咁自己就唔會咁痛苦

借啲安眠藥洗洗好喎

識玩

我諗緊圍內約熟人
定出 post 招下新血識下新朋友

會憎憎人既自己

留個靚名先 決定咗話我知

一次過食晒？

有咩玩

憎人唔好架其實

杏仁亦要花氣力

唔會
憎得愈多即係唔洗愛人

Board game好多喎

好多喎
不過game 唔係最重要

試過有啲人黎到都唔係玩
係到禁電話

公立攞定診所攞？

一次過食哂食死

Cls board game點唔係專心玩呀
巴打會玩開咩類型？
我玩親都係dixit ticket to ride之類

點解會開比你？

有邊日得閒呀你地
一齊呀

最靚仔就是我

Clonazepam好安全 前晚計左要十萬粒

初四初五囉

想玩risk

未玩過
我有啲想玩二次大戰果副 但要玩好耐

有冇要咁多呀

咩病

真係咩人都有架

講規矩果時唔聽, 之後不停問
又或者自己不停咁傾計
又或者亂咁殺人
刻意去破壞個遊戲(因為佢唔明宜家要做乜)

Dixit
goog cop bad cop
犯大在跳舞
作弊飛蛾
呢啲之類啦

狼人 Avalon 果啲都有玩開

有 淨係食clonazepam既話

我知錯了

我都有 但冇開比我

犯人我都有玩
狼人tg都玩得啦

有冇其他
送酒會唔會好啲

前晚research左 同酒一齊既話有造成CNS過度抑制既風險 會coma 嚴重既會無呼吸

記住所有藥物都唔好混合酒精

唔好跳軌 唔好跳樓 唔好燒炭

搭872最好

一齊出黎玩啦
可以抗抑鬱

真人狼人 同埋 tg 狼人
個感覺大概相差 5千萬倍左右啦

玩 board game 見唔到面
無得睇表情動作反應
開心又得你自己一個笑

完全脫離 board game 既本意

咁呢個真
同埋玩悶咗又冇得轉game

Panadol 送酒死唔死

我本身想跳海

因為我唔係到

等我叫佢比我覆診開啲比我先

唔直接死 會肝衰竭 八十粒應該ok
記住要依包裝指示食藥

玩還玩 抑鬱還抑鬱 兩件事黎

喂
死之前買左保險先
之後會有 1年自殺期
過左先會賠

咁你果 1年時間就去玩去旅行啦
開心完先死
又有哂計劃唔會影響屋企人

八十粒都ok wor

本身有抑鬱買唔到
想買好耐

肝衰竭會好辛苦 同埋個人會好殘

有其他人係身邊會好啲嘅
至少唔會係其他人面前發作

即係死唔去
又冇乜意思
本身都殘架啦

成堆抑鬱一齊發作

肝衰竭可以攤一兩個月之後死

等哥哥幫你啦

正路就有方法既

但會唔會超辛苦 ?

我之前做過agent ga la
問晒都唔得
只能買唔洗驗身plan
我買咗個universal當草錢

會

同問

流淚眼望流淚眼

屌
梗係啦

每種 plan 個佣唔同架嘛
我叫你買果隻叫 term
最最最基本死就有錢賠, 咩功能都無果種
你咁既年紀, 每年講緊可以幾千蚊就買到
月供都唔洗100
咁佢有鬼佣食咩, 梗係唔會話你知

咁唔好了

平時都咁辛苦, 死仲要超辛苦
我都係買份保險去環遊世界好過

佣我自己食自己呀
我都話一定過唔到驗身
因為都交過表買medical
我嘅upline都話搞唔掂
Term我梗係知最平啦
我除咗精神科record 仲有腰疾
過到psy個record都要加loading la

sorry 睇錯
睇錯你問過 agent
原來係做過 agent

如果你真係咁多 record 又上哂去
就真係好難搞

同埋我好多都睇公立
要查record容乜易

推

今日真係唔想係條街

唔好出

要返工
要買野

要買咩

準備之後幾日又斷食一星期

斷食咪唔駛買囉

斷食又唔係乜都唔食
都要有少少熱量嘅，唔係會暈
我係買楓糖漿加檸檬汁開水飲
一日飲兩公升左右，一日就五百令卡

食生果啦

果糖好高，又唔飽肚
最重要返工又唔方便，無理由帶四五隻果咩返去食⋯咁重

飲奶

一月果時試左呢個方法斷食
五日瘦咗六七磅
雖然食返野有啲反彈
但突破咗我瓶頸咗五個幾月嘅130磅
同埋果個星期後個個都話我明顯瘦咗好多
真心勁work

仲肥過食水果
睇下營養標籤啲糖多到

減肥 清腸胃

我都有斷食過
但係為左健康唔係減肥

營養均衡啲少少

分手第四日

鬼均衡
飲奶係有蛋白質，但點都唔夠你食肉高蛋白
熱量又高
要食蛋白質 白肉唔落味好過了

本身BMI幾多

過輕就咪啦
我減肥先要

其他維他命呀

點斷法啊ching
求參考

過輕 仲低過我

奶本身都冇維他命
我點解楓糖漿要落檸檬就係因為要維他命
另外如果係話要B果啲可以食糙米搞掂

唔可以斷食 反而要食多啲

食多啲
做運動 加強新陳代謝令到吸收啲 應該ok

Yes

做瑜加

唔洗跑
行斜都ok
搵到跑步機 5級斜 速度5 先

瑜珈無用
佢只係用黎拉鬆筋
加速唔到代謝
而家佢需要係重力訓練
但佢心肺唔好先做啲帶氧會好啲
急行已經好ok

咁會唔會玩

我無 risk
你會唔會帶 ?

其實 初一至初五 我都 ok
認真
唔洗拜年

ok呀

risk 幾多人玩架 ?

2~6 好似係

好快會過

利申：暫時半年仲嗱住嗱住

唔係去棋cafe架咩 點解要帶

未必有架麻

我初四初五都得
我去開呢間初四都開

打去問下先嘍
熱門多數都有

我約緊人去我葵興個私竇玩嘛

自己有地方有 game 做乜要俾錢人

原來係咁
有地方早講嘛

開PO約定點

睇對方
定洗唔洗tg gp
會唔會好狗公

其實我首要想約左傾過既人先
大概知道咩性地岩唔岩傾已經差好遠
又或者 fd 搭 fd 都無問題

之後唔夠人先出 post
出 post 果啲好多9唔搭8既人

初四=19

咁係咪 19呀
約哂你地呀

20呢我都得

笑左 笑埋右

咁我地自己出定點呀

出咗一次先囉
之後再約
會唔會好啲

照約 19號先啦
會唔會有其他朋友一齊 ?

隔離PO個啲

你唔係仲有其他人咩

我未開始搵人呀
你地ok 既咪你地優先

都可以既
我無乜所謂呀

Ok ga
但朋友應該冇乜了
搵連登以外啲人應該傾唔埋

agger搵下其他巴絲好似會好啲

洗唔洗係隔離問下

咁都有得約 侵埋拉

你地幫我問呀
地點葵興, 地鐵過去 5分鐘
我得返 19%電

個場大概咁樣

黎啦bb

屌有貓？

兔

下次下次 下次大概小爾

去邊到玩呀你
去咁多日

好熟口面

可能你上過黎呢

出到黎話你知

好似發夢見過

無電, 深潛

board game 大計全權交哂俾樓主

暫時除左 17, 21 夜晚唔得之外
其他日子暫時都 ok

俾你 tg 我

屌你牙! 老母!

小爾會唔會自製時差訓唔到

去個台灣都要屌
問拎手信好過啦

太陽餅丫唔該~~~

憤ching
我要豬肉紙

豬肉紙都好喎
why not both

到時先

問有同冇係咪都係無

答*

啱呀

咁會唔會約六點葵興 星期一19號？

我都想睇黃子華個套
但約唔到個女仔睇 自唔自己睇好

一齊左八年 分左手一個月 個個都話我好堅強
其實我只係死頂

飛花 於鏡前美麗到虛蕪
同渡過 千個清早 有甚麼好
他有甚麼好 像清水 遲早

可以呀

堅強係人地面前
軟弱係自己心中

咩出口

睇左？ 真心咩

佢話唔想再過呢啲生活 話比唔到好既生活我 所以佢想逃避 所以佢決定去睇下個世界 就咁拋棄左我 得返我一個留係原地

點解比唔到好既生活你

你覺得我會係到公開個地址 ?
定我會講定到普香衫黑褲咁相認 ?
玫瑰花為記

無能力結婚 話唔想拖住我 叫我去搵個更加好
話自己係衰人

聽到都覺得慘 可能真係好事嚟

我著橙色褲出嚟

Ching出口咋喎

請大家配合我著橙色下身相認

wow wow

A 出口呀
咁之後呢

咪係A出口集合囉

諗住地鐵站等咋
但其他人你有聯絡方法？定我開tg gp?

我唔會咁樣公開等

一陣有仇家黎等我咪大檸樂

其實佢只不過係覺得我既存在令佢大壓力
佢無勇氣去面對 所以決定分手
即係佢已經唔再愛我 所以先想逃避

連登有好多無聊人架
有啲人真係會黎等你影你相

千巴準備比人斬 橙色褲咁大個目標

Fatpor
怕咗你

雖然我假膠 但佢哋無視左我

我覺得夠愛都唔係可以解決晒所有野

好多仇家咩你

我係連登成日撚狗咁撚啲毒撚
啲毒撚好記仇架

會唔會到時發現其實我地比你撚左

Join board game嘅請入gp

你係咪都黎玩架

原來係你
個日撚到我一棟都無
電話都diu爆幾部
依家依部岩岩先新買番